\chapter{Musik}
\label{chap:musik}

\begin{figure*}
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{./grafik/bolger/RondoAllaTurcaMozart.png}
\caption{Noder. \citep{mozart}}
\label{fig:noder}
\end{figure*}

\newthought{Musik}. I dette afsnit skal vi se nærmere på...


\section{Toner/musik og støj}
Hvad er egentlig forskellen på musik og støj? hvad vil det sige at synge falsk?   



FFT

tonearter


\section{Guitaren}

bølger på en snor 


\section{Blæseinstrumenter}



\section{instrumenter, klang og overtoner}
Det man observerer er altså den resulterende bølge som fremkommer når bølger der bevæger sig langs strengen interfererer. Når rejsende bølger interfererer skal man lægge de enkelte bølgers amplitude sammen for at få den resulterende bølge. Man siger at den resulterende bølge er en superposition\index{superposition} af de rejsende bølger.





